#
msgid ""
msgstr ""

#: components/src/controls/color_scheme.rs:87
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: components/src/controls/color_scheme.rs:90
msgid "Light color scheme"
msgstr "浅色系"

#: components/src/controls/color_scheme.rs:96
msgid "Dark color scheme"
msgstr "深色配色方案"

#: components/src/controls/color_scheme.rs:102
msgid "System color scheme"
msgstr "系统配色方案"

#: components/src/controls/download/mod.rs:89
#: components/src/controls/download/mod.rs:89
msgid "Download"
msgstr "下载格式"

#: components/src/controls/download/mod.rs:92
#: components/src/controls/download/mod.rs:92 app/src/page.rs:21
msgid "SVG"
msgstr "SVG"

#: components/src/controls/download/mod.rs:93
#: components/src/controls/download/mod.rs:93
#: components/src/controls/download/mod.rs:93
msgid "Download SVG"
msgstr "下载 SVG"

#: components/src/controls/download/mod.rs:104
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: components/src/controls/download/mod.rs:105
#: components/src/controls/download/mod.rs:105
#: components/src/controls/download/mod.rs:105
msgid "Download PDF"
msgstr "下载 PDF"

#: components/src/controls/layout.rs:71
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: components/src/controls/layout.rs:74
msgid "Comfortable"
msgstr "舒服的"

#: components/src/controls/layout.rs:80
msgid "Compact"
msgstr "袖珍的"

#: components/src/controls/order.rs:166
msgid "Order"
msgstr "命令"

#: components/src/controls/order.rs:171
msgid "Sort alphabetically"
msgstr "按字母顺序排序"

#: components/src/controls/order.rs:176
msgid "Sort by color"
msgstr "按颜色排序"

#: components/src/controls/order.rs:187
msgid "Sort by search match score"
msgstr "按搜索匹配分数排序"

#: components/src/controls/search/mod.rs:258
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: components/src/controls/search/mod.rs:264
msgid "Search by brand..."
msgstr "按品牌搜索..."

#: components/src/controls/search/mod.rs:278
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜索"

#: components/src/controls/mod.rs:88
msgid "Open search bar"
msgstr "打开搜索栏"

#: components/src/controls/mod.rs:90
msgid "Open controls"
msgstr "打开控件"

#: components/src/footer/about.rs:9
msgid "A {} project maintained by the {}."
msgstr "由 {} 维护的 {} 项目。"

#: components/src/footer/about.rs:11
msgid "CCO"
msgstr "CCO"

#: components/src/footer/about.rs:13
msgid "Simple Icons contributors"
msgstr "Simple Icons 的贡献者"

#: components/src/footer/about.rs:16
msgid "Use {} for requests, corrections and contributions."
msgstr "使用 {} 请求、更正和贡献。"

#: components/src/footer/about.rs:18
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: components/src/footer/about.rs:21
msgid "Kindly supported by your donations at {}."
msgstr "欢迎您在 {} 捐款支持。"

#: components/src/footer/about.rs:23
msgid "Open Collective"
msgstr "Open Collective"

#: components/src/footer/mod.rs:78
msgid "Made with ❤️ on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上用 ❤️ 制作"

#: components/src/footer/mod.rs:110
msgid "Icon missing?"
msgstr "图标不见了？"

#: components/src/footer/mod.rs:112
msgid "Submit a request"
msgstr "提交申请"

#: components/src/footer/mod.rs:116
msgid "Icon outdated?"
msgstr "图标过时？"

#: components/src/footer/mod.rs:118
msgid "Report outdated icon"
msgstr "报告过时图标"

#: components/src/footer/mod.rs:141
msgid "Share this on Twitter!"
msgstr "在推特上分享这个！"

#: components/src/grid/item/deprecated.rs:18
msgid "{} will be removed at v{}"
msgstr "{} 将在 v{} 时移除"

#: components/src/grid/item/deprecated.rs:21
msgid "Deprecated"
msgstr "弃用"

#: components/src/grid/item/details.rs:199
#: components/src/grid/item/details.rs:199
msgid "Copy hex color"
msgstr "复制十六进制颜色"

#: components/src/grid/item/details.rs:203
msgid "Brand guidelines"
msgstr "品牌指南"

#: components/src/grid/item/details.rs:207
#: components/src/grid/item/details.rs:207
msgid "License"
msgstr "执照"

#: components/src/grid/item/details.rs:222
#: components/src/grid/item/details.rs:222
msgid "Download colored SVG"
msgstr "下载彩色 SVG"

#: components/src/grid/item/footer.rs:48
msgid "View {}"
msgstr "看法 {}"

#: components/src/grid/item/footer.rs:60
msgid "Error generating PDF with PDFKit library: {}"
msgstr "使用 PDFKit 库生成 PDF 时出错：{}"

#: components/src/grid/item/icon_preview.rs:37
msgid "Copy {} SVG"
msgstr "复制 {} SVG"

#: components/src/grid/item/icon_preview.rs:58
msgid "{} icon"
msgstr "{} 图标"

#: components/src/grid/item/title.rs:17
msgid "Copy {} slug ({})"
msgstr "复制 {} 别名 ({})"

#: components/src/grid/more_icons.rs:41
msgid "Load more icons"
msgstr "加载更多图标"

#: components/src/header/nav/language_selector.rs:122
msgid "Change language"
msgstr "改变语言"

#: components/src/header/nav/language_selector.rs:147
msgid "Select a language"
msgstr "选择语言"

#: components/src/header/nav/third_party_extensions.rs:51
#: components/src/header/nav/third_party_extensions.rs:51
msgid "Third party extensions"
msgstr "第三方扩展"

#: components/src/header/nav/mod.rs:43
msgid "Main Repository"
msgstr "主项目"

#: components/src/header/nav/mod.rs:58
msgid "jsDelivr (Content Delivery Network)"
msgstr "jsDelivr（内容分发网络）"

#: components/src/header/nav/mod.rs:63
msgid "UNPKG (Content Delivery Network)"
msgstr "UNPKG（内容交付网络）"

#: components/src/header/nav/mod.rs:73
msgid "Legal disclaimer"
msgstr "法律免责声明"

#: components/src/header/nav/mod.rs:100
msgid "Open menu"
msgstr "打开菜单"

#: components/src/header/nav/mod.rs:120
msgid "Close menu"
msgstr "关闭菜单"

#: components/src/header/title.rs:29 app/src/page.rs:19
msgid "{} free {} icons for popular brands"
msgstr "流行品牌的 {} 免费 {} 图标"

#: components/src/header/title.rs:31
msgid "Scalable Vector Graphic"
msgstr "可缩放矢量图形"

#: components/src/modal.rs:25
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: components/src/scroll.rs:53
msgid "Go to header"
msgstr "转到标题"

#: components/src/scroll.rs:71
msgid "Go to footer"
msgstr "转到页脚"

#: components/src/grid/item/details.rs:175
msgid "{} will be removed at {} about {} (see {})"
msgstr "{} 将在 {} 时移除 {}（请参阅 {}）"
